有冇netvigator用家可以幫手speedtest海外速度

唔該幫手試下美國, 德國, 日本上下載速度
頂果度enable multithread